[I/A]Puzzle&Dragons前玩家吹水區[177]再次擊殺寵物G

樓主係雞

牙寵is weak

唉 屌你老味

今集又係肥婆

post霸樓豬
屌你老味

龍珠料

屌你垃圾樓主

鬧得好

撚屌一

收嗲啦LZ fanboy

屌你老母
唔撚再睇

件寵物G真係好渣斗
可唔可以爭氣d

我地大家都係唔好FF咁多啦
一樣係SKT羸架啦

今集終於冇肥婆

咪出咗個新肥婆
on99

唔駛睇之前個個已經好好

你刀系肥婆

老實講唔係等果一百幾十等開飯,係覺得比班炒狗撚好撚on9,責住啲貨咁撚耐逼班撚樣用海鮮貨同佢地買,明知班炒狗搵笨柒都照中個頭埋去,就係因為港豬咁撚豬兜啲炒狗先搵到食

你地moon到

最聯輸波呀！

８ 古城の女主神・カーリー
萬聖第一代過氣MP寵
七星節慶倉管系列
抽到了可以當倉管
需要五色陣又需要湊色時
就能拿出來
紅蘭の黒魔女・シャンメイ
萬聖第二代過氣MP寵
強度等同過氣火紅蘭
火紅蘭都沒人玩了
你也乖乖一起守倉庫吧
卡圖很好看又有騷紫梅
抽到了 當作省了五十萬MP
很棒吧！
古城の居候・龍喚士ソニア＝グラン
龍帝王的老婆
當隊長&隊員在目前環境可有可無
抽到你也不會特別想用她
新覺醒的實驗品一號
周遊の時女神・ヴェルダンディ NEW!
本次實質大獎之二
當隊員 隊長都非常有趣 靈央新廚具
如果之前有抽到木零龍
我倒覺不用刻意去抽他
抽到爽一下而已 論幾隻節慶新寵實用性
花價瓶=水風神》暗木時
★
７ 古城の青龍喚士・ソニア
過氣長CD雙色陣
我會拿來給暗寵背能撐血
仮装祭の後援・ねね NEW!
本次實質大獎
被取代性低
優秀的覺醒可配上複數暗機龍
主動技+C更是解禁四消的麻煩
遊戯の星天使・リュエル NEW!
除了顏色顛倒
跟覺醒新木天幾乎沒分別
而且不能拿來當隊長
★
６ 好奇の客人・ライラ
個人有入手一隻
沒加速註定弱勢機械系列
目前環境的非必備寵
月夜の魔狼・ヴァンパイアロード
過氣的心轉暗主動技
覺醒也不夠亮眼
還不如用暗盾還可五色破防
目前環境的非必備寵
仮装祭の精霊・アルラウネ
暗屬少見直接解綁寵
有雙X 少數暗木湊色實用寵
可入手一隻
演舞の青龍姫・カリン
只要是節慶四神
幾乎都可有可無
抽到可以慢慢來湊節慶四神
也是一種另類的成就感
仮装祭の小悪魔・ロズエル
覺醒去年來看 很不錯
今年已經變成一般
主動技能 單色轉心實用性低
★
５ 御茶屋の看板娘・望月千代女
準備完成的愛寵
節慶忍者 又是過氣單色轉
非常符合五星水平
萬聖倉管二姐妹之一
仮装祭の女神・パールヴァティー
我寧可用覺醒木印
實用性低於五星水準
萬聖倉管二姐妹之二

總評：山本幫大家省荷包
個人覺得的節慶CP值排行
花嫁》泳裝》聖誕》萬聖=學園
我覺得爆抽的人應該是傻B
要不是錢太多 沒地方花

U 傻b

正月呢...

hi

傻柑星

Hi

傻b太多

今晚抽既係傻b

聽日開9龍

傻b留名

水風神唔撚係花瓶囉唔該 屌你老母

岩，因為水風神係公廁

Padr隻揪

仲要係免費🐔

要king pad 去呢度啦

呢度傾咩

pad

lzsb

人在大阪

今晚早d番酒店ok?

今晚睇利物浦

馬達=25

美斯=矮仔

告急 有冇人求其掛隻有根性無乜血既野出黎

掛JER

pad post仲有愛

屌遲左

樓主蘿莉控

呀寵係雞

寵物G可唔可以爭氣d

做雞你就上晒心

你咪又係

你刀系牙

你先係

今晚有得抽???

係

大家都係雞

得你係

傻B

到時見到ching0個開台通知就知道有野抽✌🏻

香港第一女團「COLORFUL」終於COMEBACK了

個肥妹唔見左

做左樓豬女友朋

女友朋

Yes

問號

西人

隔離post無人開
樓主係機會呀🤘🏻

不了

原價放出來都係炒狗

唔係樓主一伙=炒狗

呀圖

牙老

太幼

樓主流緊口水XD

佢睇笑波子都流

你自己睇到流口水又屈鳩我
我連笑波子係邊個都唔知
係得你咁熟 第1個提起

睇緊pony , 好pure好true!

月尾大家好番過高登

why

噚晚唔記得睇!!

Ok

加禾未

有冇巴打有財神？可以帶我打幾場土日？

Padr見

見你唔到

接緊客

終於過左了，想問其他料而家可以係邊打到返黎

唉屌

點解打土日啲撚屌用財神入到嚟 見到我水獵隊長 即走？

我都走

單邊財神邊有人咁蝕抵同你玩

大佬我都想有財神

抽？

唔抽

抽

挽留

假到

琴晚都冇

噓🤧

重溫緊抽小櫻個條片超級正!

想睇

講緊部機個mon同粒野仲有容量反智
講真
今時今日個mon仲係半高清
係你講著重遊戲性，但係著數遊戲性唔代表你個mon一定要唔夠清既啫，如果你個mon做到更加清，你一樣可以照出啲bb向既野，但同時其他畫質派大作都可以輕鬆port落你度呀嘛
咁好喇你依家整到部機性能唔足

但又唔係話落晒閘唔比啲大作出喺你部機度喎，你見自己部機賣得就格硬咩都受，一黎你粒野廢，果啲game出左又唔夠好睇，同人一比又完全比下去果隻，好似隻fifa咁

之後再講就係重點，今時今日仲出部內置得32gb既機，咁平心而論，你本來真係行足呢個bb向第一方遊戲我覺得問題應該不大，但又係果樣啦見部機銷量好又心頭高，其他大作肯黎你度出，但竟然搞到玩家要另外插sd card dl野，2k18好可能只係開始，黎緊有上古，黑洛果堆，又要用你幾十gb，你買到幾多隻卡黎補位呢，到時換帶又換卡，真係反智到極

結論 老任完全唔明熊與魚掌既道理，一味朝秦慕楚，本來部野就想行啲小品路，見有著數即刻衝，變相玩鳩啲玩家，離晒譜

個樓主買左switch 版fifa玩得好開心😂

係咪呢到個會然 魔xx?

想抽蛋呀

牙圖今晚抽唔抽

岩睇完戲，就同個ＦＤ去食個雲吞麵
平時無乜出現既MK仔同MK妹，原來係呢個時候至出街食下野咁
發覺D MK仔好多都瘦到仆街個隻 加上個頭好細 我估應該係無乜腦所以頭自己縮小
我平時有做開運動，做下引體上升，D肌肉已經係D mk仔2倍
行去佢地身邊真係充滿自豪感

但相返地D MK妹好多都發育完整，有波有腳，加埋個樣都唔差
真係諗唔明MK妹點解會揀呢D仔

唔抽掛
都冇乜掂隻game

seto 幾時再bino?

免費中左00

臭雞

隻00樣衰既

gee gee gee gee gee

抽未

今日好似唔見鐵丁既

比我鬧走左

yes 唔抽啦

抽緊

抽送果抽算唔算抽

送幾多抽

17

專心射汁

收機喇 聽日返工

中左 未？

3抽 青龍

棄驚

有時女圖未

班友已經中曬

太假

等你放D真野

Ok 一陣自拍

有未？

垃圾驚

臭G

笑到我

又笑

中左?

00

聽講有自拍睇

阿圖抽左未

都冇玩

HELLO咁多位BB你地好

hello youtube 我係jason

有無人25號係東京

我

我都係

我又係

G

唔好傲嬌

我係

NEVER

【體育】尼馬在周日法甲領得加盟巴黎聖日耳門首度被逐離場，PSG結果只能以2:2逼和馬賽，賽前，傳出尼馬繼與大哥卡雲尼不和後，疑似對教練艾美利不滿。

賽前傳出與主帥不和的巴西球星尼馬（Neymar），是役既是天使也是魔鬼，他先在比賽中為球隊扳平，取得加盟PSG後第10球，不過他於終場前被撞倒後，用頭頂向敵將，導致兩黃變一紅被逐離場。PSG最終有賴另一射手卡雲尼補時入波，以2:2逼和主隊馬賽。

PSG賽後10戰得26分，以4分領先次席的摩納哥。

早於賽前，法國《隊報》披露尼馬日前在操練時對教練艾美利不滿，內部矛盾持續升溫。據了解，艾美利在歐聯後安排輕鬆練習，尼馬感到不是味兒，認為「練得太輕鬆」。他認為休息兩日後，正選該與後備一樣進行正常訓練，但被艾美利拒絕後憤怒地把皮球踢到牆上發洩，甚至令到場參觀訓練的前NBA球星高比拜仁感到驚訝。

內部人士披露：「尼馬不明白艾美利的訓練目的。」當時，球隊體育總監和總經理也在場內，但對尼馬的行為並無反應。

搞屎棍

屌你老X呀，成個department 計埋我7個人 成5個人打電話翻黎話病撚左！
開亂交P呀陳晚

係 無預你

我呢

等左成晚D真野去左邊

去左亂交p同早腸人獸交

鎖住咗點出嚟

weak

可能全部都係利記fans🤔

喊左 抽唔到寧寧

一隻勝利球迷，一隻疤狗，仲有3隻淨係識牙朗美欺

識禾地小花仲唔夠？
唔通睇垃圾猁

龍珠新料

我猁大上大落不知幾好睇

唔通睇大巴曼

屌佢老母 出左2隻木時都未見

獌狗

大落成日見

大上好耐未見過

歐聯炒人7-0架

棄驚唔課即時多左錢駛
入唔入新個隻天元突破好

想知高daddy買中堅未

渣ga

領隊高普最近受訪時表示：「球隊擁有4名中堅，我想，我們不需要更多。」一般預計，高普的理想正選中堅組合為 洛夫雲 夥拍祖爾麥迪比，卡拉雲與祖高美斯則為副選。

傳奇

真正利物浦市傳奇，拳王係佢面前算係乜

高daddy是無辜的
刀系懦夫雲既錯

笑夠未

夠

不過抖下再笑過

準備同寧寧3p

我地十六強見

抽多隻未

想係pad見一見

死啦，switch出埋意大利佬奧特西後真係冇乜驚好玩

FIFA

@魔xx

唔好咁mean啦

2隻啦

留返隻俾圖寶

185 820 475

加左

留隻比我得唔得

收手啦遲遲

講真,作為一個魚拉特,咁樣豬波法都唔想上水

點知第二日有個更好笑

呢隻都無乜興趣挽
Switch已死

死左好耐

比炒狗玩死

木時呢

睇完人玩先諗買唔買

下年見

陳日見到狗店發情比偽娘撚

咩呀
左邊係米奇呀
俾牙寵撚一撚就發癲😖

太鼓偷跑未

你邊有時間玩呀

👀

寵寶

雞寶

ho moon

求其搵隻驚課金抽野

ok 即抽白貓

好撚柒悶

冰個負皮牙

龍豬新料

吓 幾個月前

口欠口牙
不嬲過兩個月炒翻次就當新野啦

牙樂死左去冰島

🤦🏻‍♂️🤦🏿‍♂️4月份嘅新料

吉連除面具其實就係阿樂

又有蛋抽啦

課左好多 好滿足

操！禾去開雞場朝朝刀有旦抽啦！

又3場搞掂

陳晚開返體感玩左幾鋪超級攰‼️

唔開體感點射人

ON9寵

十卜

近戰流🤘🏻

今晚再練下😭

龍珠料!!!!!

女撒雅人合體‼️

樓主係狗

悟飯個仆街仔就時收皮
老豆俾人強姦都唔幫拖🖕🏼

禾吾系寵

樓主睇開冰種h漫

唔睇

源君物語

開體感有得微調喎😎

咁碎料都叫h漫⋯⋯

小妹唔識

起碼都要平行天堂啦

法國呢度啲手足都好鹽濕

收皮未

H漫大師🙇🏼‍♀️

系米又有pad料

牙圖呢

抽比古ching✌🏻

當年想要 但依家有風神寶寶了

招技唔同🤑

小妹用轉珠實力抵消返招+1c

笑

+2gc

幾日無on 巨頭竟然未del我
好滾動

?

抽蛋未

你收先

扯左

你抽先

開咗九龍喚士
有興趣嘅可以打

抽左 到你

想打

PIC???

好啦，夠啦，癲完未呀

未

癲狗留名

又課左5舊比p-bandai
寧願益速遞老都唔益炒狗同山本

牙遲 見字睇whatsapp

李家超表示，為了讓巿民安心搭高鐵，正與中國執法部門商議，爭取身在西九總站「內地口岸區」或車廂內的巿民，仍可致電999求助，到時再由香港警方轉駁給中國部門處理。他解釋，這是因一些巿民或會不清楚中國的緊急求助電話號碼，有關安排可令巿民有所適應。

- 熱血時報網站連結
- Copyright © 2017

痴撚線，係香港打999會飛比大陸公安跟

好想瘋狂轉豬

想打 要點組

想打俾山本嘅人 可以打電話俾我先

pm電話比禾

想打比mao問佢車唔車震

CLINE

快LA

齊隊

水射繼個隻有冇野可以取代

抽未牙

俾圖寶屌

Why

今晚食乜餸呀

18件麥樂彩

娜狗

水獵喇叭7687 2850

棒球妹
jr

個作用係咩

介9筒

7705 6383

炮友網冇人打雙極 連連登都冇 1336 3845

同牙鐵打邊爐🤘🏻

開飯未

等埋
岩岩拎左老豆部車黎緊

底一行或者水miru得唔得

84803864

咁水miru=.=
底一行真心on9
轉撚死人

好多惡魔
係咁想引誘我抽蛋

Ready

渣ga 仲渣爸爸車

咩流程

食住等

抽左啦

到圖抽未

食完飯
一陣開

想抽牙絲娜，幾時有😩

50672276

where牙！

得

淨係第二層buff 全版
第三層buff 之後pass?

2f 要風神

3f 係buff 5% 1c

Okok

31782862

入唔到

Del左game抽條命

街場d人連集龍都唔識打

90379836

邊有你咁重課

梳囉

唔好轉6粒=.=

Sor 9拉拉埋一齊

Ok 網絡公審

收到風我老死海綿清病左☹️

全版都係水生唔倒心珠=.=

仆街 真係乜都錯得

有無幫佢抹身

仲打唔打?

求巴打加好友
341770641

得底頂一橫同random六粒珠

收到風.........龍珠....................

random 6粒係乜嚟=.=

屌你老味

乜撚野呀

三木三廢加一秒

見未睇whatsapp

今年打唔打完

無你電話

=.=

都得
45695871

仲有雄火龍六粒火

我有

PM我

PMED

2456 7111
寵物g屋企電話

聽講你同佢同居

主人與狗

賞月

仲有冇得打

59555567

摩牙

木時去哪兒

一仔去哪兒

牙鐵有taste

差幾多?

鐵丁無射汁水準係高d既

感謝蜻蛉god

就嚟想碎咗隻game佢

蜻蛉god可唔可以掛九龍黎試下

射汁先

rubbish game

唔得閒喎=.=你揾閃光god啦

棄左1秒鐘✌🏻

各位巨頭可否勤力d打集龍 等緊個3抽開飯

射汁=pad

Pad低質咁多😂

禾發覺場場都4對3 好過份🚬

應該cut哂呢d乞衣抽啦

轉隻比古洛黎用下

Gvs?

轉左

撚有

有

c主覺悟了

陰公 層層都好似GLIN咁硬

🤔

唔抵禾有yuna？

唔睇名以為入錯post

Rubbish post

有冇巴打一齊打喇叭？

鐵丁早晨

話事

🤤

🤤🤤

😦

幾時同小妹挽

去年10月一位日本網友在推特上表示，自己的哥哥超級喜歡玩手機遊戲《偶像大師灰姑娘女孩》，為了能夠安穩的課金支持偶像，所以決定加入日本海上自衛隊，網友強調，由於自衛隊包吃包住，所以薪水可以全部拿去課金，「就像是在花國民的稅金一樣爽」。該名網友的PO文在網路上掀起熱烈討論，但也有不少網友懷疑這根本是在唬爛。沒想到在事隔一年後，這位為愛簽下去的自衛官竟然在綜藝節目的訪問之下曝光，讓不少鄉民直呼實在是太扯，紛紛留言朝聖。

日本綜藝節目《スクール革命！》（學校革命）在昨日（8日）播出的節目中進行到街頭訪問的環節，節目組會上街找路人來訪問，並且詢問他們的職業與為何從事的原因。節目組在街上訪問了一名休假的自衛官，當問到他為何要簽下去時，男子才靦腆的表示，自己超愛玩手機遊戲《偶像大師灰姑娘女孩》，每次限定卡推出的時候至少都得課個8萬日幣（約2.5萬新台幣），所以為了能夠有安穩的收入來課金，才會選擇簽下去。男子更坦言，自己會當上自衛官其實跟什麼愛國情操一點關係都沒有，其實全是為了遊戲中的日俄混血偶像「安娜斯塔西婭」才會簽下去。

挽咩

屠龍‼️

就快解到隼羽頭

嗨

入黎say聲hi之後就出去撩事鬥非

hi

嗨

邊度有野鬥

留意緊影射台d正義聯盟post

你解唔解都咁weak架啦

Padr等

跟

單挑牙祖

一b呢

圖寶呢

開直播抽蛋OK?

一G

得閒先 準備換工
忙緊執profo同cv😭

send pad個box cap圖咪得囉

!! 放第一頁先

又抽
再抽就俾人斬啦

講起搵工 禾都寄下信先

幫我入石咪算

喂我公司請人

你公司7點就放你番歸射汁 太輕鬆唔夠挑戰

大家好 我是Ashly 老陳

咩工，請我

■一批稱受Francille Beauty以不良銷售手法誘導的事主昨召開記者會。王心義攝

電莖呀

打比我

tg me

一陣入屯門 利寶等

今晚食小曼谷好唔好

邊個比你地入黎

禾本身屯門人

小曼谷等, PADR為記

認真，Curry LBJ Durant 應該秒到 朗隊 臭馬 同美欺

禾淨係知報g住龍門

悶死

幾時同我激情對戰

咩樹

ho mood

Holland moon

點擊此處與小妹激情對話

有冇e組巴打一齊打秋祭龍？

有矛人可以解釋下典解doctor x 咁多季都死唔斷氣
又幾好睇

397758716

因為幾好睇

又有腳抽

上面位清貼咁左咁多日 到底有無人入

其實個故S4完全唔夠S3黎，好廢
不過米倉涼子對腳又正又夠惡，岩晒M男

🤦🏿‍♂️dr who好睇d

Doctor Strange正D

之前4已經無乜劇情
而家5季又換過個呀嬸人loop多次

34mins😦

Fd囝同我乞衣抽抽左隻00 😕

Have Fred

今日番到屋企
我老豆話比個驚喜我
一睇，原來係我想要好耐既ps4 仲包一隻game
之後我緊係好開心咁係到玩啦
玩玩下個陣我老豆拍下我膊頭
問我 呀仔，係咪好開心呀
我話 係呀 爸爸我愛你
點知佢拎張收據出黎 話呢到二千三
一場父子比個免息分期你 分六個月還 電費另計
我即刻忍唔住喊撚左出黎
嬲嬲地抱住部ps4 落左樓下公園冷靜下
之後佢無啦啦打黎 話佢都想試下玩 叫我拎番部機上黎先
我應該點做？

有冇清經開驚鋪幫禾睇太鼓有冇偷跑

挽太鼓不如玩飛花

岩

兩樣都玩

而家肥花仲要被mk十拋棄

分期好呀 大嗱嗱邊度搵2000出黎

辣殺驚 敢達好過

係咪大行買，係咪行價，唔係就屌你老豆死全家

Both rubbish

點解山本日日都逼我打20層唔知咩關

入到最尾見到係赫拉龍就quit左
唔想俾佢冇肉

on9 小妹用風神寶寶孩腸

理得你鵝腸定黑腸，撚有咁多時間同佢打20關咁長
所以山本就係on99成世做雞

唔鍾意轉珠就走唔

上面班人骨子裏愛pad 一來就講點打

哦

mk十

一整天密密麻麻的行程過後，他們終於回到酒店休息。

「今日由朝玩到晚，好攰呀，瞓覺喇，早唞。」Brenda說。

「我哋好似有嘢未做喎BB。」Mike說。

「咁夜唔做喇，瞓啦，聽日仲要早起身。」Brenda已閉上眼準備睡覺。

「好啦，尊重你，早唞。」Mike親了Brenda面頰一下便睡了。

「呼……呼……」不用十秒Mike已經熟睡，Brenda卻因鼻鼾聲太吵而輾轉反側。

Brenda昨晚醒了六、七次，每次醒來都是聽到「呼……呼……」的鼻鼾聲，睡不夠，當然非常燥底，所以一早起來便對Mike咆哮：「你成晚打鼻鼾搞到我瞓唔到呀！第時我哋分房瞓啦！」Mike感到不好意思，並說：「你拍醒我嘛女朋友，慘喇搞到你無覺好瞓，對唔住呀。」Mike又再次向她道歉，並說要帶她到西門町血拼，希望她不要再生氣，然後整個台灣四天團就在Brenda的咆哮聲及Mike的道歉聲中「圓滿結束」。

夜晚唔瘋狂扑野，抵死

牙寵係雞係公廁

去旅行仲攰過平時返工 點扑

不得不承認 大家都係

唉

唉夠未

入石黎未

牙遲

棄左pad 有野搵牙遲

佢叫我叫你入石落我同你個ac度

點撚樣

ok 入padr先

我愛你

雞

牙寵

HI你

新手求問有無谷入

[3DS/SWITCH]MHXX討論區 (93) 想偷我雞?

幾時開個谷

開左

邀未

個谷得你同我

有冇法包？

好似係課長個page

想要組長個page多d

想唔想要牙長個page?

牙遲 到未

屯門公路 (出緊九龍)

又話置樂

無見課長一排 髮線又後左

條女老母話煲左湯

幾時變朗隊

已經洛賓咁款

喂 有龍珠料

想知

整係想知點樣搞掂吉連

悟空一陣就掌握到新形態了

後生囝唔好咁心急

今晚獌會反底 ALLIN -1

對家好波

買定史雲斯雞湯

牙直愛你

輸死你地

chrono 是咪冇做宅文

新手想po box寵求大神教組隊得唔得

效率應該高d

pm比垃狗

想同pan god轉豬

究竟係PAD POST定MHXXPOST

吹水POST

我認真求問 想玩返但係斷咗好耐 唔知而家興緊咩隊 唔知應該升返啲咩寵玩

yogurt
靈央
水獵
暗埃鏖魔
有冇補充🤔

永續暗娜G

mhxx user已經收咗皮

玩緊龍珠隊

老con都講下其他驚啦

隻揪

Ok😡

臭寵

希望隻臭雞還返個post比寵物g

玩padr連人地一格血都打唔到

jerjer

前玩家吹水扮有玩

目測牙遲轉到7c

聽朝記得準時返工牙各位

屌 聽日真係要返工

同問

[jj插沙][無圖]有無人方法聯絡咁可愛大陸雞

牙雀

wac

返工未❗️

一陣見工 好撚緊張

ha

食撚屎啦早腸

又轉工

呢份OT有補水
不簡單

I love u

不了,88

hoball

ON9

我愛少佐

我都愛

冇人愛你

入菊未

入左你個菊

啱啱IN完人，唔想係背後講人壞話，總之唔識講，唔知請唔請好

靚就請

係咪牙垃

口吾口拉，禾公司矛OT，開金十🐷B

哩兩個月好多戲要睇
有冇清陪禾

凱都等

幾驚你話巴倫紐

去邊睇雷神，想JOHN

down黎睇

睇jl得唔得

今集好似幾好笑,想入場笑下

cheap

巴倫紐=垃圾

你港島雞識撚咩

我知間嘢典

係點

似你

要5要笑

好多年前係紐約睇魔盜王聽到晒隔黎米蘭班變型金剛打打殺殺

唔要

Yes 一次睇2套

精神分裂未

好記得睇睇下魔盜王睇到隔離麥加登隊穿柯柏文，之後我同我條女講：哎也！柯柏文死左呀！比佢話我痴撚線，之後再搵佢佢已經唔睬我

想睇戲 有無邊間有托狗服務

托住早腸做乜

綁住LUNAG喺戲院門口咪得

收嗲啦臭雞

Ok❗️

會唔會有人JOHN ME 玩 寵物G動物之森

其實挽咩的

其實冇咩玩

睇個樣 似會有好多囡囡挽

買比條女挽

出APP驚牙好似

咁仲方便 john

1.牙遲

以為switch

又APP

MARIO偷跑左未?

唔比偷

見到有舖貼通告出黎冇得偷

又要多謝某D人

睇NGNL 呀

巧

領養🏠1.5歲大的混種西施露娜
乖巧又安靜的小女生
感恩的眼神令義工們都動心

第22次的繁殖場狗狗求助
其中最乖巧的小女生Luna也準備好領養了
Luna是這批狗BB的媽媽
在穩定及復完身體後
Luna還是那麼精靈、乖巧
有人說被拯救的小朋友最懂得感恩
我們也相信這個小女生一定懂得我們憐息她

以支持領養代替購買都是老生常談
但背後的意義又有多少人會確切感受到那愛的傳承
BB終有一天會變成成犬
Luna只有1.5歲，有很長的路要走
若果你是選擇一個靈魂伴侶
Luna定會付出一生的愛去陪伴你

Luna 露娜/ 1.5歲/ 女

原來成批狗用harry potter d名改

luna come

Nana 呢

MOON

收工！

極端武裝恐怖組織伊斯蘭國（ISIS）近日發放了一張印有阿根廷國家隊隊長美斯左眼流血、成為階下囚的海報，揚言會在明年夏天世界盃決賽周期間發動恐怖襲擊，對世盃主辦單位及球迷發出最直接的恐嚇。

英國《太陽報》報道，美斯階下囚海報上的文字，翻譯出來的意思是「你們在對抗一個字典裡沒有『恐懼』這兩個字的國度」。另一個直接威脅到明年世盃決賽周安全的海報，則清楚見到一名持槍的ISIS戰士和2018俄羅斯世界盃徽章，上面以阿拉伯文字寫著「等待我們」，箇中意思明顯不過。報道指俄羅斯克里姆林宮去年底在敘利亞對ISIS高層的所在地進行了連番轟炸，ISIS因而對俄羅斯恨之入骨，多次表明要在俄羅斯2018年世界盃決賽周期間發動恐怖襲擊。

2018年俄羅斯世界盃會在該國11個城市舉行，揭幕戰會在6月14日上演，決賽則於7月15日進行。

jm9

等埋❗️

又去搞事

落ssp買mario先

返屯門買唔好

唔益炒狗

Ssp唔係最中炒狗

小妹過青衣牙麻 咪去一去買先 驚屯門唔偷跑

水喉佬鬥刺客鬥抗德奇俠
死硬

掛返隻靈央出黎啦

喂

準備入手

黠解太鼓個鼓偷跑左,隻驚都可以未偷跑

為隻驚做準備

398入手

買左鼓都冇得用
點準備牙

下邊邊個黎 😍

Luna

好似話打個眼色人地就會用計數機撳個數比你睇，啱就左眼單1下之後就會比張紙仔你去後樓梯交收

毒撚唔敢咁做
我都係等正日算

利寶438

同SSP差40蚊
車錢都差唔多啦 (好似係)

唔益炒狗 禾油錢都唔洗咁貴

等寵物G棄驚 義海價收

等人棄寵物G 義海價收

Ching you Ng buy ?

你養佢牙

我養佢

寵物G 送都唔要

唔信

信

都係𠴱句
買細鋪一係狗一係智障，冇第三種

屌你啦
而家我炒價入?狗乜撚?智障乜撚?
我呢部係2號機, 仲要直接
呢幾個月一路打一路等佢變返靚價
唔通好似你地咁撚on9為咗幾十蚊鬥氣咩
而家好價就買我理鳩佢之前炒到幾錢
你咁有堅持咪慢慢等到百記兇宅返貨之後上嚟哭喪希望收工去到未買哂囉
鬥氣鬥到無機打都唔撚知邊個係智障

寵G滅鼠未

邊有咁易

講咁耐梗係唔係錢既問題
係腦筋上既問題黎

今次去做和平大使

唔洗睇都知又係隻老鼠係度發癲

你地咁樣佢地又話我地係分身

慳慳埋埋個一百幾十，但自己就蝕幾個月去捕，係呀錢其實係買到時間架，不過d蒙炳係唔明呢個道理

好過話你係狗啦

咁佢的確係

Padr打過呀

明明係雞都要老屈做狗🚬

飛的唔使錢牙

收皮啦明知廢課狗贏晒仲比你撚呀

咁今晚景峰等

好驚呀......

牙鐵有無買

模型被家人丟清光 好兄弟通宵營救

邊位手足

我黎

邊個係位好兄弟

下個到牙GER比人丟模型

我會去救佢

唉，唔好再提

你買個戶外鐵櫃比我 我比你擺野入去

我老細突然問我：「公司去投資Bitcon投唔投資得過？」
咁我話咪玩啦老細！個Fair Vlaue同Market Price點計都同Auditor有排嘈啦！你跟呀！
之後佢話：「咁又係，再諗諗先…...」之後call第二個人入黎又問：「公司去投資Bitcon投唔投資得過？」

塞晒入你c眼咪得囉

擺左好多精

咁最後call到第幾個先話投資得過

我一日say no
幾他4個話唔知乜柒野黎

老細都唔支持 識唔識擦鞋牙

點樣同AUDITOR傾係你問題
但係老細有錢佢鍾意點刀得

執到隻入雀就正

法國銀箱一定出張劵

Padr金飛有咩用？

pm我放低幾千 我教你🤗

幫我打寵物G一身 我教你

Pm jor

打埋

橙

牙遲買左馬帽未

好唔好玩

好悶

牙遲又抽蛋

想貼姐姐同細佬合照

慘死

要我祝福先抽到

唔要臭雞的祝福

中到is ok

回應近日會員之間的投訴及疑問

等連仔ban曬你地

慘呀
牙井9成俾連帝bam柒

3. 惡意張貼色情裸露或令人不安之圖片

草莓龍.jpg

垃圾連登

屌你老味又擺隻暗天入去

bang bang

0央都唔夠力尾王

2體典打星知神隻臭雞

X埃X魔

用返娜G 瘋狂威赫佢

起身返工啦

唔想

靜撚晒

唔想返

好想轉g

俾048你

牙娜

男朋友滿腦都係性

平時就叫我上淘寶淘D情趣衣服 叫我搞多D新意思

再唔係就嫌三嫌四

一係話我屎忽唔夠大 條腰太粗 對波太細

剩係想搞野先會叫我上去佢屋企

搞完就叫我走 抖多陣都話驚屋企人返黎

我真係覺得自己係佢隻私家雞 仲要隨傳隨到

有朋友話佢玩厭左就會好快飛你 叫我不如主動提出分手

但最大既問題係

我仲係超級超級中意佢

仲因為唔想俾佢飛 更加想滿足佢任何既要求

我係咪好傻好白痴...

係雞

想做

叫寵b養你

牙寵先系

陳晚終於砌多左部電腦比老婆豬用，咁見佢上緊cpd未翻到就緊係煲下機testing下啦，咁我就用翻自己部pc同frd子上網打ghost recon，佢部pc我就開左隻city skylines煲機，佢一翻黎見到兩部pc都煲緊驚，終於爆左佢人生第一句粗口：屌你個臭閪你玩撚晒啦！

p.s. 陳晚我瞓左廳

我地都係

46又上連登唱我 今晚我返娘家訓!

呵翻

你同牙直

我同你

點解平時遲仔唔安慰禾

因為佢愛禾

成班死G係度叫春，嚇走晒d新手

1. XX綾香BB

2. 寵物店臭雞們

嚇走左小妹

之前電話唔係有隻天堂2咩
依家又有隻天堂M
兩隻驚黎

都係垃圾

手機game除左pad 其他都係垃圾

遲d大家一砌john動物之森順手砍埋post啦！親

痴撚線，連馬里奧奧特西都唔比劇透要屌

根本玩Mario就係傻鳩

水喉佬有劇情😮

Pad夠有

我叫你劇透比我睇你講得出d咩
連台主都up唔出咩劇情牙

庫巴太大塞唔入桃子

在黑之龍契士與三色龍喚士相會的同時、
赤之龍契士正與被白獸魔所操控的早天與禍時的龍喚士對峙。
從白獸魔手中脫離的兩對龍喚士、使用聖護符後、
使龍契士和契約龍之間的連繋變得更強、給予了他們更多的力量…

真心笑左

我今天吃了早餐係唔係劇情

都係

寵物G今天吃了屎

是不是牙遲屙的

Boss係庫巴
頂帽最後會犧牲
9up

好彩我唔識中文

邊個係庫巴

係咪無得貼ban圖

根據過往記錄，以下為常見的違反討論區使用條款行為（包括但不限於）：
1. 於短時間內推大量舊文達致洗版效果
2. 以大量不相關內容回覆進行洗版
3. 惡意張貼色情裸露或令人不安之圖片
4. 持有及使用分身帳戶
5. 商業宣傳

惡意
即係善意就冇事

執得章了

見到條友去ig買2手底底

金卷有乜用？

會掃到noc用卷同佢打 贏左有錢

Npc

push

諗緊水木光契比白狗屌個畫面

講埋D傻野

好似d人講RNG會贏咁

YES
因為實贏

駁唔到

友post仲犀利過巴哈仔

想屌MARIO，唔要套，邊到最平

4君子

Ok錯post

暗個隻幾正噃

張圖睇到禾頭暈

光君係男定係女

光暗君子張圖好密集

水君啪啪啪

決定回歸pad

紫梅個頭

水君好波

廢ge

換番隻光君先

水咖個pat

佢個頭真係搵撚到我死

刀系宙斯勁，必升

見唔到隔肋底，嬲

但破個根性要9粒心🤔搵撚用🤔

垃圾黎

無八龍點究進

直播單野玩串個party
個2條仆街真係玩死人
佢自己就fatfat呃哂view count
全香港就因為佢2個仆街偷跑要承受個cost
真係好撚自私

齊牙

阻人同鬍鬚佬做愛要死全家

又引個柒頭入1萬石呀 ?

送500比我得唔得

悶

課金

課左

課邊隻驚

龍珠

醉曖白貓

RG 00敢達

小薯想問邊度有得乞八龍

@神

日本

成日見人派😑
不過小妹乜都唔齊，乞衣都做唔到😂

有無師兄打🤔

光個隻）

齊

笑死ME，連蝙蝠俠都復刻，龍珠仲未見影

龍珠不屑同pad合作

有無人打

me

屌你啦

唔係要去隔離post問呀麻

幾時

而家=.=

屌 柒左 打左12月!!!!!

返緊屋企

笑死牙

排2個月隊差唔多啦

開足12hr ?

btw 想問我可以R幾撚多隻

梗係唔會 中間仲要食野 屙屎 屌柒寵物G

我想打足12hr

返工比唔到你屌

你份工咪就係比人屌

原來你番足12個鐘工

咦原來青令都開，咁唔同佢搶客了

牙遲我想排12月24個條隊

小薯依家先知八龍有兩隻
我係想要水果隻

【圖】廣州18歲女大學生販賣淫照 慘遭毒撚起底被迫退學

佢鬼夠你搶咩

小妹都驚比人起底

OK 岩岩關西落機 執多封剩係開比你

被人肉

吓

你收皮啦

幾年前我都比人起左底，到而家都無咩事

又笠水 渣ga

睇左10秒先搵到柴梅個頭係邊

友post話好靚

Mao夠靚

雀清條女

真係靚

Mao堅靚

有冇流出

Thx遲神

嚇死人咩!

等睇樓主再次擊殺牙寵

返去枱底J男人腳毛啦你!

唔該遲神

我愛遲神

遲神愛我

我屌遲神

遲神屌我

男人腳毛好正

想要一隻

好

遲神

遲神神

遲遲神

遲神牙

983

984

樓下係雞

推

樓上係雞

樓左係雞

樓右係雞

moon到咁

下個樓主係雞

樓主主係雞

on9完未

助攻

助